Het zal duidelijk zijn dat ze van dien aard waren dat ze ongetwijfeld het oude waren rechter, die niemand anders was dan mijn lieve oude kameraad Harry Dale, gaf zijn vrouw twee of drie extra neukslagen op basis van de lust die door hen wordt geproduceerd opwindende en buitengewone wulpse brieven van een jonge man van slechts eenentwintig jaar oud, die al net zo vroeg een inwijding in alles laat zien de luxe van de uiterste verdorvenheid als een van mijn eigen gegevens van mij vroeg ervaringen met mijn lieve oude tante.
